Вариант 4 - Грачев А.М.

ИНТЕРФЕЙС С ОПЕРАЦИОННОЙ СИСТЕМОЙ.ФАЙЛОВЫЕ ОПЕРАЦИИ.
ЦЕЛЬ РАБОТЫ:
ознакомиться со стандартными функциями языка СИ, используемыми для организации доступа к файлам. Научиться использовать аргументы командной строки.

ЗАДАНИЕ:
В лабораторной работе требуется написать две программы для обработки текстовых файлов. Одна из них выполняет построчную, другая посимвольную обработку:

	1. Написать программу, обрабатывающую текстовый файл и записывающую обработанные данные в файл с таким же именем, но с другим типом (табл. 3).

	2.Написать программу, выполняющую посимвольную обработку текстового файла (табл. 4). 

Ввод параметров должен быть организован в командной строке запуска программы. 
Исходный файл должен быть создан с помощью любого текстового редактора. 
При обработке текста рекомендуется использовать функции из стандартной библиотеки СИ для работы со строками, преобразования и анализа символов.

Таблица 3.
Вариант 4
Оставить строки, начинающиеся с заданной буквы 
Параметры командной строки:
	1. Имя входного файла 
	2. Заданная буква 

Таблица 4.
Вариант 4
Заменить знаки на заданный символ 
Параметры командной строки:
	1. Имя входного файла 
	2. Заданный символ
